嘉頓生命麵包表示憤怒！！！！！

岩岩食嗰塊包同我講既

好多快餐店茶餐廳都係用生命麵包

Up

嘉頓幾時出聲？

嘉頓好多野都變曬支那製 雪芳蛋糕

雜餅都未出聲

推到佢FB有回應

PK Kong
3 小時
嘉頓公司不否認如此冷酷無情、欠缺同理心的言論嗎？ 我記得 貴公司的廣告，總是強調家庭溫暖，快樂的氣氛，原來不是嗎？我不會再選購貴公司的產品。

推

支持支持

一齊發聲

嘉頓傳送門

生命麵包有咩得罪你地

對唔住
一見到生命麵包個腦海浮現真。"生命"麵包

我嗰塊都咁同我講

超級市場啲生命麵包開始發起不被買運動

我嬲到自製生命麵包再自己食返

其實嘉頓成間公司都藍到仆街

每日係office係度屌手足
新入職後生既就會問你藍定黃
手足食到既嘉頓包係超市買留黎架咋？
嘉頓乜撚都無做過架

同路包

不之幾撚好食！！

多謝嘉頓生命麵包對抗爭者一直以嚟嘅支持

沒有生命麵包，抗爭者們早就沒有生命

原諒我真心膠
嘉頓真係藍到閪
生命麵包個包裝係 藍+紅+白呀

呢一段說話，表示警察認為，老人家在社會上嘅地位=基層=拾荒者

不如文宣煲大佢

我決定朝朝生命麵包

又唔好咁 如果上面話嘉頓咁藍

不了！
親耳聽到高層講西灣河手足中鎗 話應該冧多幾件

都有海量老屎忽係度屈手足收錢先出黎搞事

公司口講就話中立唔會反對員工有取態
實際上就你黃就針鳩你

我明白好難割到嘉頓
但係都唔好幫嘉頓洗白變黃

你同嘉頓都幾大仇口

利申：員工

Push

迫佢表態

唔會理鳩你啦班撚屌
抗爭咁耐 嘉頓抗爭咁耐生意越做越好

冷靜啲 嘉頓有tvb廣告唔好仆到去買，雖然已經有班人狗衝買咗

一齊去嘉頓fb留下言先啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

過年送嘉頓雜餅俾popo

新嗰啲變咗做戚風了...

今日，全香港人食生命麵包

大家一齊食

麵包 蛋糕 係香港做
糖 餅係大陸做（好似係）

海底撈割席未

除咗瑞士卷同18蚊一大舊果隻蛋糕，小蛋糕同雪芳蛋糕都轉左made in china

可以做文宣
派俾d老人家睇

乜都好啦 我只係唔想呢間藍到仆街既公司
無啦啦因為班黑警洗白左
佢地日撚日都笑緊比人拉既手足架

就爆買生命麵包

你個名 充滿生命

藍架唔好呀

全城罷買嘉頓牌

如果你想同poly手足共患難，淨係食麵包嘅話，
一樣有其他選擇，好多黃小店都有白麵包賣

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

嘉頓與民為敵

個心係黃

好啦我唔夠你講
但係嘉頓真係藍架

有親戚做狗, 諗緊新年送罐嘉頓軍糧俾佢坐監果陣食

嘉頓仲唔表態就係藍

唔撚使諗 佢地唔會表態
嘉頓佔左好大market share
佢地都知手足好難割 驚都未撚驚過

屌

雜糧應該買咩好？？

冇理由佢藍可以置身事外

事實上係好難割
我只係唔甘心見到間藍到咁撚樣既公司比人洗白

巴打小心 不過我見出面幾個post都有屌

我都利申左係員工

我只係將我所見所聞講出黎
起碼唔單單係我覺得嘉頓藍 幾個部門有一齊出過去發夢既嘉頓手足都係咁覺得

好對唔住 我唔知可以點樣fc到我所講既野 但係我只係唔想一間日日都會屌手足既公司轉個頭受到手足們追捧

嘉頓係吾會表態

D員工藍到仆街

大學生先食生命麵包

不如我話畀你聽點解佢唔表態

hi 同事？

係

你平時食西多士 常餐多士 咪又係生命麵包

高層全部都藍到仆街

佢係唔會表態㗎

撚會表態咩，日日賺

香港又有廠大陸又有廠， 梗係老閪都唔表態， 繼續日日賺錢

生命 生命 這好家伙
何時我也說他不錯

某高層：公司就中立既，唔會干預同事有表態
之後私底下玩針對 問人地黃定藍

其實生命麵包幾好食
最鍾意食綠色果隻

嘉頓啲人十個有九個都藍絲

基本啦 唔知師兄你個邊點
我個邊就幾百人 數埋唔知有無5個黃

十隻手指數得曬

同埋嘉頓好戇鳩阿豬阿狗都請， 請勁撚多大陸人

諗起班撚屌講西灣河就燥

啲撚樣成日話啲手足收錢

嘩屌我同你會唔會同一度架師兄

事實真係好難食
唔落醬
食過一次之後無再食過

諗起ust生命麵包

我諗就唔係，我嗰邊得我上連登

有味個d都好少少 即係蜜糖雞蛋

3樓？

吾係

原味仲要有浸苦味
我都唔知點解可以咁

嘩屌我都唔係3樓

所以有得揀就唔好撚食
又藍又苦！

上面個師兄想杯葛嘉頓就算吧啦，嘉頓市場太大，基本上香港八成餐廳都係佢供貨
剩返兩成一係美心一係自己整

他日重光一定要罰9班狗一日三餐只能食嘉頓家庭什餅

其實我唔係預杯葛佢
只係唔想吹捧佢好似黃店咁
我知要割好難 但係都希望大家記得佢係藍

行街？

小弟都有幸坐office既

Office好少後生咋喎

我好易認 所以唔自爆啦
btw 都多後生既其實

坐office 多數都係仆街

我知道嘉頓有幾個後生都有上連登

大把啦

大把咩

大把有上連登

好少見人上喎

我地呢邊有幾個
之後我識既其他部門都有十個八個咁

拉

雜餅係香港特式軍糧，足夠食一年

發起全港一齊食生命麵包？

閪頓又唔係黃，無謂俾佢賺
留返啲錢支援手足好過

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

我寧願食包都唔食支那撈囉

唔係黃？
咁都係少食了

quit啦藍公司點做，利申: quit撚左嘉頓

藍過水炮車d水

18區黃藍食店Bot

算唔算誹謗，損害名譽，公然侮辱

李嘉誠都係老人家

而家做幾錢一個月？

p. s. 沙士果陣做過威化/方包線
得果$5000 一個月， 不過老豆做咗幾十年都叫對嘉頓有d感情

之前做office，低過市價20%左右

11月24 票站見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

樓主食緊嗰塊生命麵包出聲 唔係佢間公司聲明

唔出聲即係默認

諗起都想b

我塊生命麵包上面啲生命話我知

有冇幾億生命？

我個塊嬲到噴晒果醬

塊包都有人性過佢

屌 以後香港重光之後
我要加個刑罰比戰俘popo
食晒一盒嘉頓雜餅

呢啲天氣係時候

酷刑

5000

沙士果期係咁， 不過果陣一個排骨飯先$12, 嘉頓隔離碧堤半島先280 萬